萬科 The Campton 市況

長沙灣新盤The Campton第1B期今開賣首輪188伙，買家楊先生斥資逾600萬元購入2房單位作投資用途。他擔心國安法會影響樓市，但是長遠而言現金會貶值，並認為住屋有剛性需求。

香港人

樓市股市一定升 點都唔會跌gogogoogo
快撚d all in無煩惱

208号

剛需 國安人員 成千上萬人

B1都應該吾洗去😂

( Show Blocked User - hookcele )

買5F果位真係大無畏

号?
咩字黎

香港人 買樓！

啲傻仔仲幻想樓價會跌7成 半成就比多咗

唔好講，直接block，冇謂教精佢哋

國歌法? 關我撚事咩
睇樓啦各位

不過600幾萬買到市區新樓2房真係幾抵屌

真係冇禮貌, 分享比你哋睇多謝都冇句, 係快d block, 費事以第一手資料比你睇

AA狗又推
兩日一個post, 好煩

等睇依班人負資產

H還好 5F對正垃圾房

18K
匯壐 四小龍先岩岩到呢個價

2xxx 管理費 扣埋稅岩岩cover供樓既

全清了

都係一句啦,
1Q清係做假/AA左手交右手/水飛
賣唔晒就係樓爆

1Q清唔到
三房同啲高層開放廚房兩房 應該無人揀

幾千票 濕地成萬票都係水票
兒燈仔唔願面對現實真搞笑

市區5xx呎2房點止18k ar, 20k都大把人租

你講開放式200幾呎個單位？

Tko 新樓1房17k, 自己諗

點睇開放式M？ 5球半既開放式應該轉手唔易

我出夠20k 你比匯X 2房我please

無大6客,d盤都差唔多1q清

1房會好d

利申：e室買家

你睇真啲，有幾多係真香港人係度?

得啦得啦 訓街住公屋嗰啲先係真香港人呀嘛

感覺上好多囉

遲啲出個香港人定義
身分證要三粒星 居住年期二十年或以上
唔可以有鄉音 衣著要光鮮
唔可以同大陸有任何聯繫
唔可以持有外國護照

師兄心水清
我覺得全部都係鬼佬鬼婆

等接銀主盤

你係籐條打仔報記者？定係人哋用咗你張相？

AA send 比我

【長沙灣新盤】Campton午後售出近9成 買家：擔心國安法 更怕現金貶值

--

唔通聽兒燈仔講咩 唔買都算
仲水人撻訂

仲唔肯面對現實
知唔知早前青山公路同濕地大部分買家都係年青人

基本上肯定1q清

匯 x 18k 1房先租到

有兩房單位係六百萬咩

應該無。新聞報錯啦實
1房啦

可能俾六球首期

又垃圾站 又輻射發電

400幾號最後冇去

平行時空

2房 25k租唔租到？

吾你老母

應該得

躝返大灣區啦屌你老母

話就話長沙環,其實果度我覺得近深水埗.樓下一大堆車房,過幾條街就係高登,鴨記.....同四小龍自己一個住宅區差好遠.
當然可以打飛機話市區新樓.

又多個精神分裂淡友上水, 樓價跌左去16年價未? 做乜買樓?
你年幾前先自稱用16年價已入市, 咁快失左憶 我提下你啦,
CCL跌左去135未? 找數呀柒頭, 捐$5000去黃店啦

四小高幾班喇

好似話1q清
D 19 盤都有人接

叫到61X籌賣晒啦

去到618賣曬

4小D樓密到
樓望樓問題整嚴重
同埋都開始舊,有漏水問題

the campton 高過中電樓層好開揚
除左垃圾站樓上之外贏4小啦
加上個價咁平, 1Q清係意料之內

18k？
一房都未必租到啦

20k？
高層一房就得

細兩房有機

仲講剛需係咪畀aa洗左腦,
一個加息就hihi。

你估個個好似你咁低人工一加息就仆街咩
唔好獻羞好唔好

你買唔起je

ching 收幾多佣

當你知道以前幾錢人工同息率和現在人工同息率比較, 你就知好抵買

有壓測之後可以唔洗再講加息會仆街啦
講失業會實際啲

平行時空返黎了

講事實你又接受唔到要屈人係AA
唔通我又話你揸住個4小單位怕比人壓價咩

我指5樓3房果堆

老實講覺得果度有D雜, 女朋友開頭都話想睇, 但一send google map location 俾佢就唔駛去了
一支公住果度OK既, 有老婆仔女就要佢地comfort 先得

又話失業果班買唔起樓
講減人工會實際啲

調返轉講 有錢就走啦 點會想留喺度
肯喺度買樓落地生根嘅 仲唔係真香港人？

買樓唔等於做港豬

樓下有垃圾房，真係好大機會有老鼠

經濟差會加定減先

唔洗住？

個地點真心正

其實價錢已經反映左
欽州街打後到長沙灣呢幾年重建得勁快
環境同周邊發展會越黎越好
即係價錢都有空間再上

唉~唔講咁多, 一陣又比人話係AA

點會好大機會，係一定有
附近怡閣苑出哂命多老鼠

因為相對平 不過仲買樓
開始走資 上車真係未死過

出哂名

又來不願面對

前提係經濟真係差先算啦, 而家根本係馬照跑, 會失業既本來都係買唔到樓既失敗者, 餓死一堆對樓市無影響既

我意思係唔會加息 全球都bump緊水出黎
到你經濟好 個個都買樓掃啦 人人都識講磚頭保值

其實嗰頭唔算雜 內街位幾靜 算係長沙灣深水埗之間（一般話嘉頓為界）睇你自己點睇

係垃圾站同附近有衛生問題 附近好似無咩bar 最多九江街大排檔（有d距離）

依個世界冇完美
地就得咁多 又要位靚又要大又要方便 好難

其實買樓唔係睇30年
買樓plan 5年內可能都會留香港
我就咁諗

其實睇淡睇化都唔緊要
但視野清晰負擔得起啲咪得
供都係供啲資產

有次搭車 經過見d路重鋪緊轉瀝青
可能有關

咸魚青菜各有所愛,800 萬俾我買沙田,TKO舊樓算

咁睇好嘅，即刻入市買多幾間
無人頭都買，辣稅照畀，噴升驚西

我都想有四小
唔那洗做呀 AA哥

我都會用會錢買空間

咁都鞭到
好撚大巴車落去

仲要而家有檢疫 幾乎冇支那人來港都仲係咁講

入晒啦 一q清呀
有咩解讀呀？

得你呢啲廢柴先會淨係識諗走
屋企比人搞 就去人地地方做蝗蟲

又鞭屍 你個名真係冇改錯

唔驚摸頂買咩？

而家仲買自住樓果d先係真香港人
唔係一味諗住移民

18K 舊少少我寧願要番四小龍
起碼係屋苑先

叫你啊

其實大6客唔係主攻貴樓？呢d 單支上車盤佢地岩既咩？

8個鐘先清得哂
仲站樓市 gogogo

(曲）

唔緊要啦 買唔到咪下一個盤囉
咁你又唔入 賺硬喎

點睇wetland 新價單又加價

朋友話接嘅客多數係買手/大陸買家

係囉賺硬，有錢好快啲掃，咪走雞
我窮西，留返瀨鬼佬

【The Campton開售‧持續更新】首批188伙 8小時內全數沽清

賣唔晒就叫滯銷
賣晒就叫發展商散貨

閱讀理解pls

仲講緊加息

佢訓左大半年

都唔知邊個比人洗腦

今晚加推
再復活票

下轉仲有

呢個世界係咁有人上樓有人坐監。
各安天命。

你朋友又會知人地底細

通透

真
有人買佢地就唔駛推post啦

根本今日果百九幾伙買家都係跑龍套

假數 左手交右手 買家有幾多係真香港人 唔計

自己冇料就懷疑人地

賣晒： 急住散貨 開價咁低 緊係賣晒啦
唔計

下轉幾多伙

笑咗

明明大部分都係本地年青

痴筋
抗爭唔買得樓？你係共產黨？鬥地主？

怡閣苑啲老鼠多撚到，連日頭都見到

租樓都唔準 同我瞓街

總之你地同我立即移民

咁誇張？

上年最嚴重嗰陣真係咁，喺長沙灣道嗰邊望入佢個花槽會見到有老鼠，而家好似好啲

衛生情況原來差成咁

新盤動向：The Campton加推47伙 平均呎價17896元

要有齊股票即秒報價，貼市貼士同股樓新聞，即下載《東網Money 18》APP：

近少少食肆街市已經多好多甲由 何況呢棟係舊區+垃圾站上面 住落就知味道

平一截賣出去梗係有原因

已經完全唔吸引了

賣6,7成冇難度啦~

貴咗超多
買第二批啲人會唔會心理唔平衡
同層隔離個單位平自己嗰個超過50萬

業主有實力

同則5樓G同H已經爭百幾萬，仲要G喺正垃圾房上面

貴左好多真係 咁睇要800樓下買到兩房應該都冇乜可能

貴得濟了 唔會買佢

之後咁多盤開 除非LP8同大圍開好貴姐

大圍應該唔會平啦
LP8 就一定唔貴

2手好多選擇 9球幾兩房重貴過大四喜

投資客多 Plan A係偏多

如果係用plan A 根本唔平
唔平就唔會買
所以plan A 多都正常既

其實我都唔知planB定D抵啲
最尾揀左planB

痴咗線啦 第二批搵鬼買呀

咁貴過大四喜又正常嘅

投資客 換樓客 父母幹
拎得出錢嘅人確實係唔少
拎唔出咁多嘅揀E就最合理

揀E不如買二手
價性比低

一手客係有對一手嘅某種情意結嘅
好難單從數字反映到

不過呢個盤開價都算係咁啦

呢批無一件2房係8球半樓下

貴左10％都有， 唔吸引了

得對正垃圾站G室5-9樓係9球以下

萬科真係戇鳩鳩
開到咁
到最後咪要靜雞雞清貨尾

賣咗一半 封咗個止蝕門
之後唔憂賣 可以賺多啲啦

回完本仲唔吊高慢慢賣咩

呢個價錢大把選擇，我仲以為佢喺南昌附近

點解plan B係俾上唔到會嘅人用
我唔敢揀plan D係驚下年樓價跌會估唔足價
我都唔係咁識計條數

出埋四號價單 一樣咁貴
三樓嘅單位就招標咁賣
等睇發展商坐艇

上次入左飛既今次自動再抽過，唔可以退票?

今次入飛 同上一轉 攞返本票嘅日子係一樣
你做唔做復活飛都係6月16/16日攞返

三樓有啲單位有平台仔
玩特式戶

得某幾個單位啲平台係實用
F P Q R正常
其他垃圾到一個點

坐咩艇
我諗佢回哂本 而家賣一間賺一間

轉發：
💥The Campton 首輪佣金如下
9百萬或以下 2.75%
9百萬以上及開放式(只限M單位) 3%
(只供參考）

新價單咁貴仲有無人抽

完全復活票抽下

抽中再諗，近南昌就話要啫

回佣紙俾aa拎左返去簽名，有無問題？

Hi, 我之前出左個post話跌7成
今日 我找數了 我認輸 去買了

最近國安法吹到恆一恆喎 咁快認輸？認真

雖然我係好友，但我都覺得如果美國動真章 香港樓價worst case會跌3成喎 唔等多幾年？

升多3成就有份

Worst case跌3成
最佳情況升幾成

跌一成都即刻大把人接貨
除非爆到大規模失業 不過到時更加買唔起

你唔係成日唱好架咩

而家就係買埋樓，同大家留港，向中共死過！

我唔係唱好 係講事實啫 只係你地唔肯面對

我之前所謂「唱好」係冇國安法，事實上冇國安法港樓一定狂升

有國安法就難講了，成個地緣政治風險，香港成為中美大國角力的風眼

情況同你一樣，驚下年估價不足 上唔到會 ，而家早上 避免夜長夢多 但而家佢批得25年，到3年後轉會 按30年，利申30歲

除左3G F, 其他實有人買

一樣x3, 年齡都一樣

呢半年經歷咁多野d人都冇動搖 香港人對樓市既信心只會愈黎愈強 我認輸了

想問清楚Plan E係一開始要比幾多%，臨入伙前又要幾多

Plan E 係5% 之後係95%
價單入面有寫嘅
買新樓一定要睇樓書同價單

美國走資對樓市其實都幾minor下，股市影響會大啲

剩係怕搞貨幣，

關稅就不嬲大陸大獲，但香港出口美國既貨係好少，對本地出口跟本冇大影響

大陸好多嘢經香港出口 而家冇需要比香港賺依舊錢

咪on9啦 點會跌落嚟呀
你睇啲新盤清得幾快就知啦
水人唔買 如果升兩成 你點賠返比人

無錯，就係正正有壞消息先比機會你入市。壞消息一完你無買又miss

果到勁撚污糟

講到唔撚係深水埗區禁

今轉加價幾多飛

派

抽中頭500 諗緊去唔去好

有時間去博個希望無壞

目標二房有機
一房就應該冇

去來把鬼咩

呢轉唔知清唔清得晒

兩房好似貴得濟 唔係幾岩心水一房要成7球其實都唔係幾過到心理關口

7100

哩張新價單真係加太多, 真係買都有D 心理不平衡, 隔離個單位一樣大平15%

剛需大法好

今次買少15%gain

貴左咁多聽日應該好難賣得哂
7000張飛水份應該唔少

復活大法

一房易去
二房開放都要八球以上

K單位比E單位景觀一樣
E 賣15000
K 賣 17000 up

利奧坊 曉岸平均都要2萬2，呢到2萬蚊尺都值得衝既，抽到4xx聽朝 碰下運氣，買唔到2房 就3房。

我唱左一年淡，上個post話跌7成，推到上埋蘋果，今日都要認輸了，過左咁多事 竟然冇跌過，再睇埋今日股市 美國反制都尻升800點，就知道大陸維穩一定唔會比樓股跌，只要一跌 港共放寛大陸人買樓印花稅又急升。

$18000+既話買喜雅/青山道四喜好過，呎價差唔多但第日賣/換樓易甩手啲（冇垃圾站）